拜託，唔好再 forward 假錄音

嗰段理大學生叫大家放低手上嘅嘢
拎棍拎氣油彈出嚟救佢地
根本就假到爆
邊有人會咁講嘢
擺明就係引你班人出嚟圍捕
但斃在好多人信
結果出面死嘅死傷嘅傷
外媒又淨係關注裡面
依家係外面變左 condom ar

721到依家都中招

尋日又幾百人送頭